其實而家同2014冇咩分別

2014就坐係到畀人拉
2019就企係到畀人拉
唔係長期企係到唔走就叫叻架

開始分化
係時候輸

分你老母西化
叫人走又叫分化

叫我走先得啦
連登早幾日都講左好多次
咪次次比人話散水黨囉

守埋D咩3條規則
咪比人拉曬囉